沒有辦法檢測血液中的艾滋病毒，排除同性戀是一個謹慎的舉動。 對同性戀獻血者離譜的獨身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 將同性戀排除在世俗婚姻之外並不會引發聯邦問題。 所有禁止同性戀聯盟的錯誤理由|Jay Michaelson | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 也有一些例外，但政策嚴重傾向於排斥錫克教徒，因為他們的鬍子和頭巾。 紐約的錫克教徒需要他們自己的Al Sharpton |Dean Obeidallah | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 正如拉吉迪普·辛格所指出的，將錫克教徒排除在紐約警察局之外對社區警察的理念是適得其反的。 紐約的錫克教徒需要他們自己的Al Sharpton |Dean Obeidallah | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 作為以色列人，我們可以證明，希勒爾正在越來越多地排斥我們中的更多人，而希勒爾聲稱要擁抱我們的國家。 希勒爾是如何失去與人民的聯繫，它聲稱擁抱|以色列反對派網絡| 2013年12月16日|每日野獸 
 粘土(不包括用於製造陶器的粘土)在金融價值上排名第五。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 這是通過使房子變黑，並排除所有人，除非他們必須在場。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 為了不讓他痛苦，她在態度上完全不暗示事情並非她所希望的那樣。 懷爾丁夫人拉斐爾·薩巴蒂尼 
 因此，社會主義，排除由自身利益激發的競爭，將抹殺社會紅利。 社會主義的不人道|愛德華·f·亞當斯 
 他每年都能通過冷水浴和不吃肉、茶、咖啡和酒精的飲食來預防這種疾病。 乾草熱的治療|喬治弗雷德裡克萊德勞